[求救][認真][IPhone]女友比人偷左手機去先達賣有冇方法攞得返

是咁的 昨晚女友同佢班莊員係旺角啲樓上bar飲嘢點知on99唔知點樣比人偷左部iPhone6S 偷手機條撚樣重要特登熄機等我地用唔到icloud去揾部機 到今日下午六七點果陣終於見到部手機今日曾經上線地點係旺角先達廣場 而家有冇咩方法攞得返部手機
btw 已經一早報左驚 偷手機條撚樣我屌你老母呀賣出去得二三千蚊咁都唔放過 睇你就知係窮撚死mk啦注定一世無出色

比錢買翻

有冇偷手機條友嘅圖先

屌 邊個比負皮 肯定又係mk窮拎啲friend

我都想有！ up佢上黎比人恥笑下

又係上莊白痴

呢個係最唔想用嘅方法

偷手機果個白痴啲

cctv影唔影到？ 影到十成九拉得
差在班警犬做唔做野

我聽日就諗住去問下

十成九拉唔到
因為警犬唔會做野
利申：試過

冇辦法 真係唯一方法
你諗下報驚d狗又未必理
唔通你踩上先達???

oh...

我真係諗住上先達問唔想比條仆街消遙快活